有冇人sem break冇野做

sem break開始就做廢青到宜家

請參考我個舊post

ching又開post

我係廢青